反共英雄 譚耀宗 高調譴責六四屠城！！

Push

呢班人全部都唔知幾時會反黨
養唔熟嘅狗嚟